# partner
Formulir Partner Aw group Channel
<html>
    <head>
        <title>REGISTRASI</title>
    </head>
<body><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-xwgalvayaDY/YKaidG77kUI/AAAAAAAADEI/In9kiUxqvewERr7lEx6QDv1f2RinhTswgCLcBGAsYHQ/s225/anigif.gif" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" data-original-height="225" data-original-width="225" height="400" src="https://1.bp.blogspot.com/-xwgalvayaDY/YKaidG77kUI/AAAAAAAADEI/In9kiUxqvewERr7lEx6QDv1f2RinhTswgCLcBGAsYHQ/w400-h400/anigif.gif" width="400" /></a></div><br />
<div style="background: url(https://imagizer.imageshack.com/v2/xq90/912/zTwgpJ.jpg) no-repeat;"><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large; text-color: #7FFF00;"><span style="color: black;"><b>FORMULIR PENDAFTARAN INI MOHON DI ISI SESUAI DENGAN APA YANG ANDA BUTUHKAN.</b></span><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><marquee><span style="color: red;">Selamat Datang Para Member , Salam dari Kami Semoga Anda dapat menemukan Solusi kebutuhan Anda , Cukup jelasan Kebutuhan Anda sekiranya kami dapat membatu menemukan Solusi kebutuhan Anda. </span></marquee><br /></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: black;">ADAPUN HAL - HAL YANG KAMI LAYANI ADALAH SEBAGAI BERIKUT</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><br /></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: mediumblue;">1. JASA PEMBUATAN WEBSITE</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: dodgerblue;">2. JASA PEMBUATAN APLIKASI WEBVIEW</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: deepskyblue;">3. JASA PEMBUATAN DESAIN / LOGO</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: darkturquoise;">4. JASA HOSTING DAN DOMAIN</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: cyan;">5. JASA SEO</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: red;">6. JASA BACKLINK</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: yellowgreen;">7. JASA PENULISAN ARTIKEL</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: mediumspringgreen;">8. JASA TRAFIK WEBSITE</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: green;">9. JASA PASANG IKLAN</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: lime;">10. LAIN - LAIN</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><br /></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: white;">DEMIKIAN BEBERAPA JASA YANG KAMI SEDIAKAN UNTUK INFO JASA LAINNYA ANDA BISA MENULISKANKAN 📝 DI KOLOM PENDAFTARAN DIBAWAH. 📬</span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span>🧮&nbsp;</span><span><span style="color: black;">DAN MINIMAL PEMBAYARAN / DP 25 % DARI HARGA KESEPAKATAN.&nbsp;</span><span style="color: red;">SEKIAN , <span style="color: black;">SEMOGA PELAYANAN KAMI DAPAT MEMBATU ANDA DALAM HAL YANG ANDA BUTUHKAN.</span></span></span></b></span></p><p style="text-align: center;"><span style="font-size: x-large;"><b><span style="color: lime;">DARI KAMI DIUCAPKAN TERIMA KASIH.</span></b></span></p><p><br /></p></span></p></div><script src="https://www.emailmeform.com/builder/forms/jsform/uQ57T4xVkoXJb6a2asfFh" type="text/javascript"></script>
<div style="margin-top: 18px; text-align: center;"><div id="emf_advertisement"><font color="#000000" face="Verdana" size="2">Powered by</font><span style="bottom: -5px; padding-left: 3px; position: relative;"><img src="//assets.emailmeform.com/images/footer-logo.png?bWFzdGVy" /></span><font color="#000000" face="Verdana" size="2">EMF </font><a href="https://www.emailmeform.com/" style="text-decoration: none;" target="_blank"><font color="#000000" face="Verdana" size="2">Online Form</font></a></div></div>
Anda Bisa Transfer uangnya pakai DANA aja. Lebih praktis, transfer di sini ya https://link.dana.id/qr/3854e4rk
Donasi via PayPal
PayPal.me https://paypal.me/wahyudi9kdl?locale.x=id_ID
</body>
</html>
